C.朗拿度太拚了！玩命防守被踢傷腳踝 能入球還願防守

祖記1-1拉素一戰，C.朗拿度開場不久就為球隊攻入入球，更讓人對C.朗拿度豎起大拇指的是，他在比賽中真的很拚。

比賽第75分鐘，阿拔圖禁區前淩空射門，C.朗拿度跳起封堵。然而，阿拔圖射門之後來不及收腳，正好踢在了C.朗拿度的右腳上。C.朗拿度的這一次防守代價極大，他的腳踝遭遇了很大沖擊，隨後他向後備席示意，自己無法堅持比賽。

意大利媒體透露，C.朗拿度在被換下時向教練派路告知，自己的腳踝受傷了。在一瘸一拐的走下場後，C.朗拿度的腳踝立即被敷上了冰塊。

抵啦 最好學vvd咁抖返7-8 個月